[開定] 警甴加薪 獲財委會通過

入黎俾嬲嬲😡😡

好嬲呀😡😡😡

應承我 我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 最後 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

多謝泛民唔攬炒

香港民主最黑暗一天

警甴lm

行政長官林鄭月娥表示，歡迎立法會財委會通過公務員加薪。

又係你

好嬲嬲 點算好😡😡

警務處處長鄧炳強表示，感謝議員一致通過加薪議案。

連續幾隻五毛互相推post

都話咗泛民同建制一撚樣㗎啦

核彈黎
我地又要上ig share文宣
上蘋果fb俾嬲嬲😡😡

多謝跨黨派議員支持。

聽日民主天氣預報已經出左，黑暗程度係極高，嬲嬲指數係高至甚高。😡😡

Hi sir
你地加完人工
我地派下嬲嬲都唔俾？

香港市民喜克警加薪

屌，標題撚

俾佢用不推文拉到我心灰意冷

就算泛民全體反對都會通過

心灰意冷+1
連登真係多呀sir

Hi你係咪CP
你等收嬲嬲啦😡😡😡

嬲呀😡😡
喜你個頭呀

係咪全體口頭反對 但投贊成票？
好似抗疫基金咁？

今次Peter既手足好快手

我係PK sir
有錢收怕乜收嬲

係時候用正能量反克警

我地黃絲
聽日幾萬個嬲嬲炸你fb page呀
知死未

近期啲假膠活躍咗好多

核彈星期五會爆 約定連登仔星期五一齊煲底除罩相見

呀sir都活躍左好多
俾下嬲嬲就屈毛
有冇咁怕收嬲嬲呀😡😡

等食嬲嬲啦你😡😡

九月用選票進攻功能組別，永續抗爭至2047

Push
依家做個PC仔都25K

拉

所以九月一定要投建制懲罰佢地

應該罷選 罷投

過半數再減佢地人工
大家話好唔好呀😡😡

白票撚又出動
屌你老母😡😡

投泛民就係對唔住手足
犧牲咗嘅手足都希望大家跟peter仔一齊投白票

嬲到爆左😡😡

投白票

投建制 中共先會驚

要做任務

1. 上黑警fb page
2. 逐個post俾嬲嬲😡
3. 逐個comment俾嬲嬲😡
4. 見到加薪新聞post都要俾嬲嬲😡

FC?

黑暗左幾十年

開定

聽日新聞
俾定大家心理準備 聽日要嬲嬲洗版😡😡

拉布
拉布

屌聽日先開會，嚇撚死咩

聽日係最黑暗個日
主席又要剪布😡😡

drag

聽日開會咪過囉
你以為咩呀
準備定俾嬲嬲啦😡😡

唔過咪推返上黎bin我c囉

唔使嚇撚死喎
一定過硬架喎

聽日幫你推

幫大家打定底
聽日我地嬲嬲網軍又要出動

好嬲呀😡😡

呢個po都幾混亂

好嬲😡😡

Hi sir
blocked

peter比料同熱青城弟子幾時領百萬雄師去同黑警隻抽

CLS

P牌仔唔識玩膠？
咁要同Peter哥學野啦

聽日過撚硬😡😡

下？唔係禮拜五開會？

唔投泛民了，中伏了，輸了

Hi sir
又屈熱狗

咪話開定
你以為聽日會過唔到？

白票撚
起底block😡😡

已經答唔到
熱青城就係咁廢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

要玩膠 唔得閒同黑警隻抽

嬲呀

我準備全家總動員支持何君妖
再去做埋街站義工有冇巴打跟隊

票投對家
blocked😡😡

冇錯 係跨黨派

同陳雲一樣係facebook參選立法會
係facebook永續基本法
係facebook抗爭

駁5刀

成班假膠、怨婦喺度單單打打唔知做乜

facebook俾嬲嬲😡😡

點都夠2/3 保皇黨屈機

全民勇...
都係算啦香港人邊會同你癲

已經再冇行動post 冇人想送頭

過半就過喇
仲唔俾嬲嬲？😡😡

又要好嬲咁番工

人地比嬲嬲搞到奶共tvb無左一半以上廣告
熱青城做過乜？

行動=送頭
裝修=「鼓吹」裝修

我地上facebook俾下嬲嬲就好😡😡

聽日真係返住工都要俾嬲嬲😡😡

有乜計，泛民已經拉左好多個禮拜布，陳健波將塊布剪完又剪

單單打打泛民就會驚 咁就叫做監察

係好撚驚
聽日又要嬲嬲洗黑警facebook
收到風話PPRB驚到腳都軟埋😡😡

咁依家係咪派下嬲嬲都唔俾先？😡

唔記得轉account?

又會同假膠認真都有既
果然係P牌

over my dead body啦 dllm

樓主嬲到震

又屈人假膠
blocked

中子彈得唔得呀？ 一定要核彈呀？

你真係好撚煩
單機啦垃圾

你blocked咗好多次啦
點解仲會見到我既？

peter哥又出招

唔通又出黎集會「送頭」呀？
派下嬲嬲唔得咩😡😡

block啦柒頭
連登真係多呀sir

又嬲，
嬲完

我已經login定facebook準備俾嬲嬲😡😡

嬲到聽日呀
聽日先通過😡😡

九月建制大勝先可以令香港人醒覺制度內抗爭冇用
連登仝人All in民建聯

咁熱青城百萬雄師幾時出發
淨係熱時都24小時有幾萬人隨時出發
幾時姐？

第一次上連登？
Peter哥都唔識？

拉乜鳩呀sir
派嬲都唔撚俾？😡😡

😡😡😡😡😡

一次過block左好撚多呀sir

原來黑警咁多人手上連登

Hi sir

又想呃人出黎「送頭」？

Hi Sir

係白宮聯署呀

熱青城日日屌人唔行動
咁熱青城百萬雄師幾時出發
淨係熱時都24小時有幾萬人隨時出發
幾時姐？

係喎 數漏左

要紅字

呀sir又想呃人「送頭」

熱青城肯發動圍立法會未？
而家只係發動投反對票就算？

又呃人送頭
俾下嬲嬲咪得囉

size 6

你個騙騙徒徒post進度如何

嬲呀 又拉
你係咪死黑警？😡😡

點解樓主已經唔係P牌
都可以當呢度係Facebook咁用

樓主好笑

好嬲呀好嬲呀
投畀民主黨先

見到啲emoji我都想拉

要做任務

1. 上黑警fb page
2. 逐個post俾嬲嬲😡
3. 逐個comment俾嬲嬲😡
4. 見到加薪新聞post都要俾嬲嬲😡
5. 簽白宮聯署

Sor
用返哩隻嬲嬲

核撚突

好嬲

v

漏左屌曬你哋老母

搞撚錯

真係多呀sir

記得睇pin做任務

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

好嬲 呀可

屌晒你地老母呀

嬲能左

屌

警告你
加唔到人工
送曬所有被捉既人返湖北

準備好派嬲嬲未

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

你咪呀sir囉 食飽飯冇屎痾 標題黨

戇鳩畀嬲幫佢造人氣呀?

嬲呀
你唔嬲架？

我屌曬你哋老母
係唔係當咗手足係condom？
個post咁大個春袋同核彈冇人提

立即同我推十次

應承我 我哋要揸住佢呢個春袋！
呢粒核彈會令到中共好驚！
手足就嚟贏！

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
煲底見！

好 應承你

屌你老母個老母，唔通投喺議會出賣香港人嘅泛民？

立即同我推十次

應承我

應承你

嬲

成日拎時間搞分化，好心熱青城公開泛民喺議會嘅投票記錄，俾我哋廣大支持民主嘅香港人睇下，如果佢真係有出賣港人，我投白票又點話

dllm

嬲左

推到熱城青入黎

加完之後同你玩多三年香港仲唔財赤

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

覺得嬲同畀like（嬲嬲）係2回事
咁即係like緊黑警每個po
直接幫佢推po
你嬲嬲新聞嗰啲冇所謂，唔好理黑警page的post就得

加稅？
反正啲人都唔會罷稅
加多10%稅都得

罷稅？你知唔知可以凍結你資產
一係你唔返工唔用戶口唔出糧囉

我地黃絲係做開哩d任務
有咩問題

DLLM!! 食屎啦

開始膠化

罷工？

咁你有咩高見

熱狗除咗冷嘲熱諷同屌人仲識啲咩

俾嬲嬲先

俾嬲嬲就熱狗？
你唔俾嬲架？

輸了
終於輸了

案件仍在騙徒中

重現71

屌你咩

等樓主帶兵革命呀
要笑鳩人就做野啦 上黎開膠post真係柒到喊

打倒中国共產黨

做任務未

立會都輸埋既話 佢地仲邊有工開

有料

暗地裏做，你都要努力

留名定波波暴力強行通過

鄺神

過了

嬲？

push

條煩膠又喺正到開反諷post煩撚到閪咁

推

講中左

笑死

嬲唔嬲

嬲啊嬲啊

大家一齊比多啲嬲 正能量集嬲

唔好俾嬲 善用fb report功能

屌你完全講撚中

口號撚準備好未!!!

一撚早講左要民主就要付出代價
成班垃圾包伏撚自私撚呢樣果樣唔肯罷工又唔肯殺狗

嬲西咩 咁撚嬲就唔會呢樣籍口果樣籍口啦

好嬲阿

魔鬼在細節
特登既

我地黃絲係做哩d任務架喎

正常情況
唔夠票撼就係咁

所以
九月立法會選舉
我要建制輸

另外嘗試煲大佢
針對財赤加人工
顯示政府無意理會市民死活

沒拉布

拉布都冇用
主席有權剪布

唯一正途
就係九月要建制輸

...
report la

邊個話投白票沉迷街頭抗爭就可以推翻暴政真係同黑警一樣, 都要死全家!

唔入呢個體系裡面攞力量去改革, 就等如無軍隊的和平, 亳無意義!

咪就係因為你既泛民支持剪布Lo

你自己俾飽佢

睇黎23條今年會硬推

幾撚時支持泛民？
我要建制輸
唔係泛民赢

五毛block

有無投票結果睇下